<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sapui5 on Have Space Suit - Will Travel</title>
    <link>http://havespacesuit.ru/categories/sapui5/</link>
    <description>Recent content in Sapui5 on Have Space Suit - Will Travel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Mar 2018 19:13:36 +0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://havespacesuit.ru/categories/sapui5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>SapUI5: Control - контрол из контролов</title>
      <link>http://havespacesuit.ru/posts/sapui5/control/custom/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Mar 2018 19:13:36 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://havespacesuit.ru/posts/sapui5/control/custom/</guid>
      <description>Путевые заметки и набитые шишки&amp;hellip;
Не теряйте родителей Если контрол создается через new то незабудьте указать родителя.
 this.button = new Button( this.setParent(this); // не забудьте указать родителя  Стоит учесть что если добавить контрол в агрегат то родитель изменится, причем некоторые контролы при этом выбросят исключение.
Пробрасываем binding Часто требуется пробросить биндинг на внутрение контролы. Сделать это переопределением методов _bindProperty и _bindAggregation
_bindProperty: function (sName, oBindingInfo) { if (sName === &#39;value&#39;) { this.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SapUI5: rich text editor</title>
      <link>http://havespacesuit.ru/posts/sapui5/richeditor/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Feb 2018 19:13:36 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://havespacesuit.ru/posts/sapui5/richeditor/</guid>
      <description>Общее описание sap.ui.richtexteditor - это обертка tinymce 3 или tinymce 4. Не является частью OpenUI5.
Тип задается свойством editorType по умолчанию TinyMCE но я рекомендовал бы использовать TinyMCE4 (Список допустимых значений)
SAP обычно дает четкие указания когда какой контрол использовать, по сути richtexteditor не разрешено использовать с модулем sap.m но для декстопов сделано исключение: диаграма совместимости
Custom Toolbar С версии 1.48 появилась возможность использовать Custom Toolbar по сути это Toolbar написаный на SapUI5 и синхронизующий свое состояние и состояние редактора.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>